{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2720&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 센텀호텔"
    },
    "text": "この駐車場は合計6台の駐車施設を保有しています。このホテルの近くには釜山駅と草梁駅があります。釜山駅までは300mの距離で、徒歩では約5分です。釜山港沿岸旅客ターミナルまでは2.9km、徒歩で約9分です。釜山タワーと龍頭山公園までは車で約3kmの距離です。南浦洞までは自動車で約3.3km、チャガルチ市場までは自動車で約3.9kmです。国際旅客ターミナルまで徒歩0分です。釜山地下鉄2号線チョリャン駅2分出口を出て徒歩約36mです。 このホテルはFAXと無料コーヒーを提供しています。繁忙期、特定日、祝日の前日には料金変動があります。身分証明書の確認を拒否された場合は、貸室及び宿泊を販売しません。 会員宿泊/貸室時間を追加でご利用される場合は、カウンターまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは合計6台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅までは300mの距離で、徒歩では約5分です。"
        },
        {
            "question": "釜山港沿岸旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山港沿岸旅客ターミナルまでは2.9km、徒歩で約9分です。"
        },
        {
            "question": "釜山タワーと龍頭山公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山タワーと龍頭山公園までは車で約3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "南浦洞までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南浦洞までは自動車で約3.3kmです。"
        },
        {
            "question": "チャガルチ市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チャガルチ市場までは自動車で約3.9kmです。"
        },
        {
            "question": "国際旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "国際旅客ターミナルまで徒歩0分です。"
        },
        {
            "question": "釜山地下鉄2号線チョリャン駅からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山地下鉄2号線チョリャン駅2分出口を出て徒歩約36mです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルはFAXと無料コーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "貸室や宿泊に関して注意すべき点はありますか？",
            "answer": "繁忙期、特定日、祝日の前日には料金変動があります。身分証明書の確認を拒否された場合は、貸室及び宿泊を販売しません。"
        },
        {
            "question": "会員宿泊/貸室時間を追加で利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "会員宿泊/貸室時間を追加でご利用される場合は、カウンターまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 429
    }
}